### Новостной портал английского футбола»
#### Описание:
- Выполненно на фреймворке: Django
- Используется база данных sqlite3, в ней уже есть готовые данные.
- Можно подключить postgres для этого создан docker-compose.yml.
- Для подключения postgres в settings.py в секции DATABASES раскомментировать нужное.
#### Работа с сайтом:
- Сразу доступны новости, команды и описание стадионов.
- Под новостями есть возможность видеть и оставлять комментарии.
- Для работы с комментариеями нужно зарегистрироваться или авторизироваться.